次次入完廁所個口罩就成陣屎味

好撚臭

師兄用口罩抆屎

師兄用個口噴屎

師兄係廁所食屎

我用手指 但成四五個人柯啲臭氣好似癡落口罩噉

搵到份好工咪唔會有咁臭嘅廁所

屎到到都有

知道臭就戴番口罩啦，成日用口柯屎

食屎師

噴屎師

唔返工最香

嗅覺靈敏

師兄係舊屎